e^(iπ)+1 = 0點解有人覺得beautiful

咁(π - e)^(0 i) = 1呢😂

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

其實真係無咩特別
i果part用cis function 咁岩sin pi變左0咁解

一條短式包晒常見constant同operations
係幾特別，至於靚唔靚就好主觀，唔需要其他人同意

(3.14-2.73)^0i = 1
0.41^0i =1
0ilog0.41=log1
i=infinity

e^ipi +1=0

數學上最重要的五個數字,一條公式全包,真美麗